如果navas依家肯走 有邊間球會可以同值得比佢做龍門?

最好應該係拿玻里 諗唔到有咩球會好過佢

祖記

已經有2合可以正選龍門 沒可能啦

個

巴塞

阿仙如

阿仙奴

羅馬